有冇人識養蜂？

呢隻係咪蜂界大仆街嚟？

有無人知佢食咩？遲啲想放生喺隔離屋

惡撚到好似想隊冧我

點捉

用咩捉 津路定大師球

緊係徒手啦
連登仔個個十八般武藝

如果同佢玩水地獄會唔會死

之前有個巴打收養左隻蜂后，你搵翻個po黎睇

有無link?

高登先岩

可惜啲圖死晒

虎頭蜂？

wasp
雖然話會傳播下花粉，食下菜田d蟲，不過好aggressive，會無啦啦針你

頭先比咗少少米酒佢飲high撚到仆街